春係要叫既

情人一雙一對
獨我站著如嘍囉
仔呢？女呢？
無咩事我都係出返去先

出啦 屌你老母 出呀 仆街

長麵包